騰訊漫畫"我的天劫女友"作者上月稿費

日本班吸血毛鬼好快收皮

壯我大中國！

大家買左772未

日本漫畫家/動畫師真係好慘

最低賤
用yen計都未必有呢個數

呢個post要搵火燒定搵水浸先睇到？

要上google?

唔同講法wor 漫畫/小說原作者同原畫師差好遠

全彩漫

大陸好似行月票制，佢d VIP每個月有幾張月票投比鍾意嘅漫畫，應該月票愈多漫畫家收入愈多。
而且呢套野係騰訊少數有動畫化嘅漫畫，人氣應該都幾高，所以佢收入高好正常

D土豪讀者打賞好癲，其實日本點解唔搞類似的平台？

日本漫畫目前的銷售模式真係比較落後，仲未互聯網化，係互聯網收錢絕對快過你搞實體書。

日本網漫好似都免費
好似one punch咁

NHN comico 已經係免費
而家仲有P 站連載